點睇喺中大搞臨時政府？

利
純鳩噏

做咗交戰團體先啦

未有能力

臨時政府唔係你話成立就得
要有支持 要有完善組織 更要有人承認

拉

唔好撚煩啦

冇軍火都係打飛機算把

同意

臨時政府係遠大目標
但可以由呢個方向出發
慢慢搞起

臨時教統局就得

同意
但係要中大人首肯

之前又話搞議會 最後冇左件事

..未學行先學走

solo man said cant ar